[最新發展] Morozoff短短十幾個鐘就道歉+交待點處理田中San，去FB同人講聲唔該先，好多日本人留意到呢件事

大約17個鐘前，田中San上位
大約12個鐘前，Morozoff高層半夜起身覆機，出聲明承諾會跟進（
然後1個鐘前，就出埋道歉文、交待開會細節、講清楚咗後續跟進安排

我諗好多人都未嬲完，或者今朝瞓醒先知呢件事，依家仲係火屎咁興，亦有好多人唔滿唔滿意罰得太輕
但give credit where credit is due，一間公司可以一夜之間做齊咁多嘢，咪理佢係咪門面工夫先，冇功都有勞
係時候唔該番人哋肯花時間認真看待同跟進呢件事
見到好多手足已經咁做緊，不愧係打開TVB戰線
傳送門：

Morozoff喺日本係相當有名氣嘅品牌，今次呢件事唔淨止香港人留意到
唔好畀憤怒蒙蔽咗理性，小心發言

利申，香港人同田中San熱愛嘅極權國家唔同，人人有獨立思考同自由意志
此post非大台，收嬲派like唔該人呢啲，大家憑自己智慧去決定點做

推
做下PR係需要的
要比其他人知道黃營係講道理

BTW，留意到有啲日本五毛幫緊田中San講說話
話香港人扮受害者去公開人哋個人資料
同啲放完裸照上交友網跟住屌人睇佢張相嘅克警真係冇分別

係，記得去唔該人

做人要有PR
日資處理得快

因為日本公司唔想聲譽受損

到底呢間嘢背後係藍定黃？
係藍嘅一於玩死佢 化身藍屍屌佢無骨氣跪低
藍黃得罪哂我睇佢仲點做生意

Push!!!

炒左加要回國我接受呀，都算唔話得

留意住後續會點啦

冇炒到, 你出黎洗白做乜撚野. 繼續唔會幫襯

以日本公司黎講佢都做到最盡㗎喇，要炒正式員工有d麻煩。
俾人調返去日本佢會俾人笑到面都黃

白你老味，你睇完一樓先
要求罰重啲同唔該人哋肯跟進係冇衝突
同埋今次呢個brand炎上，吸引到好多日本人注意

不過我尊重你決定，大家自己執生決定點做啦

推

解任未必係炒
可能只係返日本坐第二個位
睇定啲先

幫襯黃店眼鏡鋪

難講
如果日本班人本身都係藍到黑調返去反而保咗佢

唔係眼鏡鋪，係買朱古力同曲奇

Push

give mei lun yeah credit due 呀

中文唔識打？

負評 is me give ge

當你自己係藍絲，有個同事咁on9自爆你都會笑9佢啦。日本人特性，博上位點知自己攞黎衰係抵撚死㗎。

效率咁高

見苦しいですよ、田中
これはあなたがしてきたことの報いです。
土下座してください。
やれーーーー！田中ぁーーーー！

咁快手比返個like佢就算

特登嘅，如果話應讚即讚，連登仔見到個讚字又起gon，依家咁寫法樓上都有人話洗白
係me1唔係mei，正評我畀嘅，讚你對語文有要求

要求罰重啲同唔該人哋肯跟進係冇衝突

呢個我認同

依加只係調佢返日本根本唔夠

但都要等總公司開完會先知會點

要keep住比壓力總公司

okay push

PUSH

其實調職同迫佢好唔願意咁用官腔道歉我估接受嘅人唔多要睇母公司明唔明件事幾嚴重

巴打你真係好識同人溝通(真心)

調職都要睇咩位

官腔道歉就點都要架喇

係睇有冇跪埋地

但要知起日本比人炒 同殺左佢冇咩分別

個底花左好難再起大公司到做

佢咁勁自己東山再起就放過佢啦

跟進到咁 又極速回應 已經好好 可以去買野表態支持

Push!

等總公司決定再點先

一陣原來只係調職去其他國家

呢d唔係我地想要既野

你都知起連登跟得咁貼成日都會炒車

呢個危機處理夠快手

我見佢講即時回國已經好撚奇怪
如果係炒既條友去邊佢交代黎做乜

而家日本總部懲處咗呢個香港藍絲總經理
即係公司本身唔認同呢條友
所以我唔會杯葛呢間鋪，會繼續幫襯

Aggar
有罰都要有賞

返去日本後中左武肺就好笑

多謝手足提醒我地呢件事

要明白除非係犯咗嚴重罪行, 日本公司係唔會炒任何社員, 發配邊疆投閒置散永不超生直到退休係最嚴重嘅處分, 咁樣同迫佢自己辭職無分別

而且日本人政治冷感, 你搞到公司捲入國際政治風波唔會再有其他大公司敢請你, 除非你轉打中資工

所以我已經覺得總公司做得好唔錯

push

推俾藍絲罷買

所以公司嗰邊就多謝返 但佢個人方面就繼續屌

Twitter search「 @andrewlivesinhk 」搵番前幾日佢d朋友回佢嘅發言
佢識嘅香港住日本人全部都係藍絲黎
仲要話番香港人起佢底係違反法律
係香港嘅日本人係唔係得番rie 同soko係黃？
有冇日資公司手足知道日本人上司係藍定黃多？

放心, 好多日本人都係藍絲, 所以有黃絲日本人真係要感恩, 以日本人既民族特性, 佢地都係同港豬一樣, 你見佢地處理武肺事件就知啦, 唔好對佢地有期望啊

佢地諗嘅方法同我地唔同。我個日本前上司唔中意香港政府，但亦唔中意香港人抗爭影響到交通等等搞到佢。都係唔理你嘅理念，但係唔好搞到人果d日本人思想。

日本由細到大訓練要跟從領導，有獨立思考就隨時成長到變自閉，成個文化就係壓抑你唔好反抗。

佢哋覺得撐親香港嘅日本人都係加油廚、收咗錢添最中意圍爐，話唔定當中唔少人有mon連登

其實都幾恐怖
原來上年攞日本電影學院賞影后嘅沈恩京
佢主演嘅電影《新聞記者》本屬意滿島光/宮崎葵
但因電影內容係揭日本政府醜聞
一線明星都怕有反政府image所以拒接

唯有搵韓國女演員
角色亦改為日韓mix
美國長大

反應咁快，做得好，要讚呢間公司

佢炒撚咗隻藍屍先多謝啦咁
見成班香港人喺fb
又奶又跪唔知做乜

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

見到吉野家仲唔驚咩

重點係要follow up

去sogo幫佢買返盒朱古力啦

SOGO HONG KONG 香港崇光百貨：藍色商家（零售）

20190805 網民指

Facess 連卡佛 k11 一田 朗豪坊 今日都比各公司彈性處理開唔開舖 唯獨是SOGO呢間垃圾中資大公司依然堅持每一間舖都一定要有人喺度 焗住啲人一定要返去開舖然後on99企全日。
一知道嗰日有遊行 就特登係出面請啲保安 封住地鐵站嗰個門口唔比示威者入SOGO
係sogo入面某牌子 之前因為只係痴咗一張返送中嘅宣傳單張 係自己counter電腦入面個個位 比自己睇 但比SOGO啲職員見到 然後成個counter都要俾sogo罰錢
有啲化妝姐姐講咗一句加油，然後即刻比SOGO嘅職員喝止！

最重要一點係，俾其他日本公司睇
佢地先會手起刀落，嚴懲奶共狗職員

唔會炒既啦
最多唔派去香港喳
可能會派去大中華

支持樓主。鬼想帶動風向。鬼

呢度開po 就儘左力，可以在其他地方再po 你段野。各有各做。

做野咁快其實幾抵讚, 起碼代表認真對待件事

起底幾時變左犯法???
全部資料都係public自己放上網

藍絲講野不嬲唔洗證據架啦
佢地覺得係就係
講多句都哂氣